chem冇5*入

唔該大家唔好再吹奏chem到底有幾難讀
話哂chem都係俾我呢啲咁有料既人讀
如果啲細既真係好似我咁有料，但因為你班死
你地連chem 5*都攞唔撚到就係度糟，咁 一定會天下大亂
chem係俾啲有能力既人證明自己，而唔係俾你地班弱智係度說三道四!

睇嚟你要進修下中文會好啲

中文真是2 一堆錯字

樓主我本來都好似你咁諗 (CE + AL Chem A)，覺得化學好簡單完全唔明啲人點解讀唔掂，跟住就去咗讀 Biochem 發覺大學 Chem 完全唔係果回事

識讀書唔識溝通

就黎全世界都知唐仔chem攞5*

冇5*，得5**

點解樓主chem得5*都可以周圍打飛機

因為Biochem係Bio，Chemical Biology 先係Chem...

就算純化學都唔撚係路，上咗幾個course，讀唔掂

因為我人生有5**，你冇就收皮啦

有5**仲洗開po囇拎5*嘅chem咩

因為呢科係chem

人生同chem都唔識分

人生就收皮啦
chem 係DSE既重中之重
chem冇5*就算人生有5****都冇用
chem連5*都冇已經證明左你係一件徹徹底底既垃圾
仲要係冇得回收果隻

串能到